早幾年連澳門政府都唔敢推類似逃犯條例

因為連澳門都承認各地法制唔同，修例係會危害自已嘅法律系統，最後2016年自願撤回

啱呀 所以我澳門人 612都去左香港前線 加油呀香港人 自由要自己去爭取！ 616見！

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

推

入去推

收到

麻煩哂